# Визуализация пакета UML-модели как карты города с кварталами.

![pic1](img/city-package-quarters.png)

На рисунке показана в 3-х мерном пространстве 
программа как город с кварталами. 

Показать на диаграмме заданный пакет 
как двумерную карту ***программа-город с кварталами***.  
Пакеты на диаграмме-карте представлены кварталами, 
а классы и интерфейсы зданиями. 
